[有感而發] 運動去向

由612到而家，
好多人都話運動已經失焦。
由五大訴求到而家起連儂牆，
反紅媒等支線活動。
對我黎講，
每一個活動都有佢個意義，
亦有可能係致勝嘅關鍵。

但係我發現有二個問題，
大家做緊支線都做到片體鱗傷。
咁又邊夠體力做主線任呢?
所以麻煩大家個連儂牆起還起，
唔好令到自己受傷。
既然大家都成日講Be water，
咁點解唔將連儂牆都做到Be Water呢?
見到有個巴打建議隨身帶住memo紙同水筆，
周圍寫，周圍貼。
我覺得呢個建議唔錯，
大家都可以試下。

另外就係主線任嘅問題，
自從上次71入左垃會，
就已經再冇主線做。
自己身邊都有好多朋友慢慢對件事淡左，
連我呀媽都問我件事係咪已經完左。
仲記唔記得我地有個loop?
和埋非上街 -> 設下死線 -> 勇武派抗爭 -> 和埋非上街
上面係我地主線嘅loop，
上次喺尖沙咀和埋非已經上街, 開左第三戰線
上水同沙田都係屬於第三戰線都要做，
所以上水沙田都可以做埋先。
但係我想問我地個deadline set左去邊?
係時候要重回主線打返政府同黑警啦各位。
要set返個deadline啦!!!!

兄弟爬山， 各有各做。
支線任，不受傷, 不流血。
五大訴求, 仲未回應
Be Water My Friend
香港人加油。

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

自推